老老實實，除左連登真係冇咩人講今次遊行

唔好打咁多飛機

你條垃圾五毛係咪比人block曬 玩緊單機連登咋？